[
        {
            "questionText": "С какой частотой должен вращаться вентилятор у зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\" при уборке горохоовсяной смеси?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "500 об/мин.",
                "600 об/мин.",
                "700 об/мин.",
                "800 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для какого из указанных случаев инструкцией по эксплуатации предназначен III диапазон скоростей у зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Для преодоления экстремальных сопротивлений при уборке.",
                "Для уборки зерновых культур с урожайностью 40 - 60 ц/га.",
                "Для транспортных переездов с пустым бункером."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При уборке полеглых хлебов у зерноуборочных комбайнов каким должен быть вынос мотовила по горизонтали?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Минимальным.",
                "Средним.",
                "Максимальным."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли переключение диапазонов у универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\" при его движении?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Не разрешается.",
                "Разрешается на пониженных передачах."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Смазку какой марки необходимо применять для коробки передач кормоуборочного комбайна КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "ТАД-17И.",
                "ТМ5-18.",
                "МГЕ-46В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких пределах должны находиться обороты молотильного барабана зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS 812K\" при уборке ячменя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "500 - 600 об/мин.",
                "600 - 700 об/мин.",
                "700 - 800 об/мин.",
                "800 - 900 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая рекомендованная частота вращения мотовила у зерноуборочного самоходного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS 812K\" при уборке полеглых хлебов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10 - 20 об/мин.",
                "20 - 30 об/мин.",
                "30 - 40 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность очистки наружной поверхности и проверки уровня электролита аккумуляторной батареи?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 10 мото/ч.",
                "Через 60 мото/ч.",
                "Через 120 мото/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком расстоянии по вертикали от линии  электропередач возможна уборка зерновых культур при работе на комбайне КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "2 м.",
                "3 м.",
                "4 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление должно быть в шинах колес очистителя-накопителя прицепного (ОНП) зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,16 (1,6) МПа (кгс/см2).",
                "0,18 (1,8) МПа (кгс/см2).",
                "0,20 (2,0) МПа (кгс/см2).",
                "0,22 (2,2) МПа (кгс/см2)."
            ]
        }
    ]
    